留低你恐怖既經歷

[泰國旅行]
住左間3星級既酒店...
系凌晨就天光個陣...
廁所燈無拿拿自己開左...
過左幾分鐘之後又自己熄翻...
係聽到啪掣聲架！但個陣係無人去廁所

見到有人用個系字，好恐怖連登已經變成咁

睇到呢個post

系你老味咩！

最恐怖嘅經歷係連登有人「系」「係」不分